
                      Muy buena película. No es tan buena como la anterior esta claro pero te hace pasar un buen rato. Grandísimos actores. Igual habría empezado la película aún en LA contacto porque se van a mudar. La película termina con un futuro Feder... ¿
Habrá tercera película?
        
            